陳詠謙既詞唔能夠講係垃圾

但無可否認佢功力未夠。 冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽。 幫下啲新人作詞OK既，但係d大媽耍例如Eason果d就唔好啦，人地好貴架做一隻歌。

大媽耍

大媽耍??

大孖沙？

大媽耍萬歲
人稱為西面口嘅媽耍萬歲
雞稱為死基佬又西面口嘅大媽耍萬歲